典解蝌大二月先開sem 甘撚爽...

蝌大啲學生垃圾咪要多㕷山時間回氣囉

都大被遺棄了

仲未完Sem嘅U

遲開sem 咪遲完sem 囉
咁撚柒chur 用多小小時間回氣唔能得？

科大 1月可以做winter intern